[
  {
    "examTitle": "العقيدة (2) - في الحُسْن والقُبْح العقليين",
    "studentName": "جمال",
    "submissionDate": "2025-12-12T09:21:47.903Z",
    "mcqScore": {
      "correct": 10,
      "total": 10
    },
    "essayScore": {
      "totalScore": 0,
      "totalMax": 0
    },
    "answers": [
      {
        "question": "هل يقدر الله على فعل القبيح؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "نعم"
      },
      {
        "question": "ما هي الأدلة على أن الأفعال تحسن وتقبح لذاتها؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "الدوران"
      },
      {
        "question": "الحسن والقبح العقليين مرتبطان بالأفعال تبعًا لوصف معين.",
        "type": "tf",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "صح"
      },
      {
        "question": "جمهور المعتزلة يرون أن الله لا يقدر على خلاف ما علمه.",
        "type": "tf",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "خطأ"
      },
      {
        "question": "الأفعال تنقسم عقليًا إلى واجب، ومندوب، ومباح، وقبيح.",
        "type": "tf",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "صح"
      },
      {
        "question": "ماذا يرى جمهور المعتزلة والأشاعرة بشأن قدرة الله على خلاف معلومه؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "يستطيع لكن لا يقع"
      },
      {
        "question": "القدرة على الفعل القبيح مستحيلة عند المعتزلة.",
        "type": "tf",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "خطأ"
      },
      {
        "question": "ما هو الرأي المختار بشأن قدرة الله على القبيح؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "الله قادر على القبيح لكنه لا يفعله"
      },
      {
        "question": "ما هو مفهوم الحسن والقبح العقليين؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أحكام إضافية مرتبطة بالأفعال"
      },
      {
        "question": "الأشاعرة يرون أن الحكم بالحسن أو القبح يكون وفقًا لخطاب العقل فقط.",
        "type": "tf",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "خطأ"
      }
    ],
    "tabSwitchCount": 0
  }
]